好唔撚想大個！屌！

越大越無力感
同人唔同命
你想用一世去追隨既野人地一出世已經有
點玩啫大佬呀

Sorry 有錢真係大晒

有時間係度頹 不如諗下自己有咩做好過啦。你啲問題咪又係錢 唔好咁著緊錢咪得囉

一出世就有係得錢咋wor

Agger
精神上富有都得姐
錢可以比人拎走
但思想係拎唔走

叫雞啦 係到叫春